唔戴口罩港女： 「關你L事」

你肯定係女人而唔係男人黎?

講還講唔好放圖

白卡佬

仲以為少爺占又扮女人

呢D有圖有link

原來本身都心理有問題

咩料…

以為中出羊子

身材幾好，凹頭照入啦

咪又係得把死人口嘅中二病傻閪
必要時暴力

你男人都啱

有無咁撚緊火呀

屌你 愛生事d人物

點解呢啲人連個名都奇撚怪怪

比人屌到反白眼

玩批鬥又要批鬥埋人哋個樣
全世界應該得香港咁熱衷防疫
仲要玩埋民鬥民
順便再批鬥埋日本人歐洲人

香港第一！！

Private

發現事主

推

似了

對淫腳正到